我家蘭花葉發黑下垂 怎麼辦

前面的發黑 葉下垂 也爛開了
後面的看來正常
有得救嗎

買過棵

岩岩都睇緊

諗起之前種迷迭香，其實都幾健康。
諗住生快小小，比個花王老點買左包有機肥料，一粒粒黑色，落左一星期顆迷迭香就歸西了。